一人一個 點樣先為之性格好

諗極都諗唔到點樣為之好嘅性格...

識包容人

扑野唔會死魚

易相處

唔好背後講人壞話
轉個頭又同佢fd

陳嘉琳

大方得體

你有事個陣佢會幫你提點你
平時無事就吹下水make fun
唔會言語上抽你水
會關心你近況

類似老母咁款但無老母個種煩厭感
雖然成日提自己move on
但錯過左依然覺得好可惜

不亢不卑

細心 真心為其他人好而提醒

唔亂發脾氣，識包容
最愛識照顧人既姐姐

真性情 玩得 對人真心 為人著想

有時表面望落好純情嘅女仔唔等於真係純情 一定要相處落先知道 不過有咩筍盤都唔關我事

每個人既定義都唔同